假期都咁早起身駁乜?

如題

都無撚訓過

訓唔著

習慣

慣左

行山

俾放爆杖啲撚屌嘈醒

訓多咗四個鐘

因為盤菜

駁5刀